潔癖的辛酸事

有無人有潔癖？
成日會用濕紙巾抹手機同手
一見到有人整污糟屋企 就會好嬲

對自己身體既潔癖好嚴重
冬天洗手洗到隻手爛
行唔開洗手就用濕紙巾起勢抹隻手
個身少少污糟左都好辛苦

每晚都用消毒藥水消毒部電話算唔算

晚晚都洗電話
出街衫一定唔可上床
翻屋企一定即刻沖涼換衫

只要部電話一離開過張床
就一定要用濕紙巾抺完先可以擺返上床

原來有人仲癲過我